{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058794",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002030238?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "진주 호텔 다이아몬드"
    },
    "text": "2020年5月にオープンした南江ビュー最高のホテルではジンジュで初めてパーティールームを保有しています。 当ホテルの基本規定では、入室時の基準人数が2人であり、追加人数が発生した場合は、現場で追加料金を支払う必要があります。 また、客室はチェックイン時に割り当てられ、上記の画像とは異なる場合があります。 また、オンシーズンや特定日、祝日(前日を含む)には料金が変わる場合があります。 このホテルはジンジュで初めてパーティールームを保有しており、パーティールームを利用する際には保証金を払わなければならず、当日はカードや現金で決済することができます。 デポジットはチェックアウト時に返却されます。 最後に基準人数を超える場合、追加料金が発生し、1人当たり10,000ウォンの追加金額が要請されます。 .",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルの名前は何ですか？",
            "answer": "南江ビュー最高のホテルです。"
        },
        {
            "question": "ホテルのオープン日はいつですか？",
            "answer": "2020年5月にオープンしました。"
        },
        {
            "question": "パーティールームがあるということですが、初めて保有することになったんですか？",
            "answer": "はい、ジンジュで初めてパーティールームを保有しています。"
        },
        {
            "question": "入室時の基準人数は何人ですか？",
            "answer": "入室時の基準人数は2人です。"
        },
        {
            "question": "追加人数が発生した場合、追加料金はいくらですか？",
            "answer": "追加人数が発生した場合、現場で追加料金を支払う必要がありますが、具体的な料金は記載されていません。"
        },
        {
            "question": "客室はチェックイン時に割り当てられますが、画像とは異なる場合もありますか？",
            "answer": "はい、上記の画像とは異なる客室が割り当てられる場合があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンや特定日、祝日には料金が変わることがありますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンや特定日、祝日(前日を含む)には料金が変わる場合があります。"
        },
        {
            "question": "パーティールームを利用する際には保証金が必要ですか？",
            "answer": "はい、パーティールームを利用する際には保証金を支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "保証金はいつ返却されますか？",
            "answer": "保証金はチェックアウト時に返却されます。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、基準人数を超える場合、追加料金が発生します。追加料金は1人当たり10,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 257,
        "QA": 388
    }
}